{
  "Welcome": "환영합니다",
  "Sign in to continue to E-VERSE.": "E-VERSE에 인증 및 로그인하여 주세요.",
  "Choose the Language": "언어 선택",
  "Authenticate": "인증하기",
  "Don’t have any account?": "계정이 없으신가요?",
  "Sign Up": "회원 가입",
  "Authentication Code": "인증번호",
  "Enter Authentication Code": "인증번호 입력",
  "Send": "발송",
  "Resend": "재발송",
  "When you click the send button, an Authentication Code will be sent to your email.": "발송 버튼을 누르시면 메일로 인증번호가 발송됩니다.",
  "Enter the Authentication Code sent by email": "메일로 발송된 인증번호를 입력하세요.",
  "Log In": "로그인",
  "Sign up to E-VERSE": "E-VERSE 회원 가입",
  "Start to cost-saving solutions.": "에너지/비용 절감 솔루션을 시작하세요.",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",

  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "No data available": "데이터가 존재하지 않습니다.",

  "Main": "메인",
  "Cumulative Usage": "누적 사용량",
  "Energy Monitoring": "에너지 모니터링",
  "Billing Overview": "요금 현황",
  "IoT Devices": "IoT 장비 현황",
  "AI Analytics": "AI 분석",
  "Anomaly Detection": "이상 탐지",
  "Saving Report": "에너지 절감 리포트",
  "Management": "관리",
  "Member": "회원",
  "Usage History": "사용 내역",

  "Sign In": "로그인",
  "Summary": "요약",
  "Usage": "사용량",
  "Bill": "요금",
  "MoM": "전월 대비",
  "API Calls": "API 횟수",
  "Energy Usage Status": "에너지 사용량",
  "Real-time Energy Usage": "실시간 사용량",
  "Previous Month Energy Usage": "전월 사용량",
  "IoT Status": "IoT 장비 현황",
  "Number of recent abnormalities": "최근 고장 횟수",
  "Association status": "연동 상태",
  "Bill Status": "사용 요금",
  "Real-time Bill Status": "실시간 사용 요금",
  "Previous Month Bill Status": "전월 사용 요금",

  "Energy Usage": "에너지 사용량",
  "Current Month Energy Usage": "당월 에너지 사용량",
  "AI Predicted Energy Usage": "AI 예측 에너지 사용량",
  "Power Usage": "전력 사용량",
  "Compared to Previous Month": "전월 대비",
  "Predicted Usage": "예측 사용량",
  "AI Prediction Accuracy": "AI 예측 정확도",
  "About": "약",
  "Past Energy Usage History": "기간별 에너지 사용량 데이터",
  "Daily Energy Usage": "일일 에너지 사용량",
  "Past Energy Usage History Details": "기간별 에너지 사용량 데이터 상세",
  "ReferenceTime": "기준시",
  "ForecastUsage": "예측 사용량",
  "ActualAndForecastUsageDifference": "실제/예측 사용량 차이",
  "DeviationRate": "오차율",

  "Current Month Bill Status": "당월 사용 요금",
  "AI Predicted Bill Status": "AI 예측 사용 요금",
  "Predicted Bill": "예측 사용 요금",
  "Past Bill Status History": "기간별 사용 요금 데이터",
  "Daily Bill Status": "일일 사용 요금",
  "Past Bill Status History Details": "기간별 사용 요금 데이터 상세",
  "ForecastBill": "예측 요금",
  "ActualAndForecastBillDifference": "실제/예측 요금 차이",

  "Last Hour": "최근 1시간",
  "Facility": "IoT 장비",
  "units": "대",
  "Error": "고장/이상",
  "Past IoT History": "기간별 IoT 장비 데이터",
  "Date": "날짜",
  "SerialNumber": "시리얼 넘버",
  "Type": "유형",
  "Location": "위치",
  "Status": "상태",

  "Peak Management": "피크 관리",
  "AI Prediction Suggestion Alarm": "AI 예측 알람",
  "Hourly Bill Rates By Country": "시간대별 전력 요금",
  "No Alarms Have Been Received.": "현재 받은 알람이 없습니다.",

  "AI Anomaly Detection Setting": "AI 이상 탐지 설정",
  "AI Anomaly Detection Summary": "AI 이상 탐지 요약",
  "AI Anomaly Detection Alarm": "AI 이상 탐지 알람",
  "Past Anomaly Detection History": "기간별 이상 탐지 데이터",
  "Lowest Hourly Energy Usage": "시간당 사용량 최저치 기준",
  "Highest Hourly Energy Usage": "시간당 사용량 최고치 기준",
  "Available": "사용 여부",
  "enable": "사용",
  "disable": "미 사용",
  "Anomaly Detection Setting Edit": "이상 탐지 설정 수정",
  "High": "높음",
  "Middle": "중간",
  "Low": "낮음",
  "alerts": "건",
  "No Detections Have Been Received.": "탐지된 정보가 없습니다.",
  "CreatedDate": "발생일",
  "Message": "메시지",
  "Priority": "위험도",

  "Total Report": "종합 리포트",
  "Total Summary": "종합 요약",
  "Past Total History": "기간별 종합 데이터",
  "Past Total History Details": "기간별 종합 데이터 상세",

  "Members": "회원 관리",
  "Do you want to initialize the password? The initialized password is received by mail.": "비밀번호를 초기화 하시겠습니까? 초기화된 비밀번호는 메일로 발송됩니다.",
  "Are you sure you want to delete this member?": "이 회원을 삭제하시겠습니까?",
  "Name": "이름",
  "Email": "이메일",
  "Role": "권한",
  "Phone": "휴대전화",
  "Add Member": "회원 추가",
  "Edit Member": "회원 수정",
  "Reset Password": "비밀번호 초기화",
  "Delete Member": "회원 삭제",

  "calls": "회",
  "Facilities": "IoT 장비",
  "Storage": "스토리지",
  "days": "일",
  "Total": "종합",

  "MyPage": "마이페이지",
  "Profile": "프로필",
  "Company": "회사",
  "Profile Edit": "프로필 정보 수정",
  "Password": "비밀번호",
  "Update Password": "비밀번호 수정",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "Confirm New Password": "새 비밀번호 확인",

  "Enter your Email": "이메일을 입력하세요.",
  "Email is required": "이메일은 반드시 입력해야 합니다",
  "Invalid email address": "이메일 형식이 일치하지 않습니다.",
  "Enter your password": "비밀번호를 입력하세요.",
  "Enter your current password": "현재 비밀번호를 입력하세요.",
  "Enter within 8 to 16 digits including numbers, letters, and special characters": "숫자, 영문, 특수문자를 포함하여 8~16자리 이내로 입력하세요.",
  "Enter your password one more time": "비밀번호를 한번 더 입력하세요.",
  "Password doesn't match": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Enter your new password": "새 비밀번호를 입력하세요.",
  "Enter your new password one more time": "새 비밀번호를 한번 더 입력하세요.",
  "New password doesn't match": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Enter your Phone Number": "휴대전화 번호를 입력하세요.",
  "Phone number is required": "휴대전화 번호는 반드시 입력해야 합니다",
  "Phone number must be 10 or 11 digits (no dashes)": "휴대전화 번호를 10~11자리 숫자로 입력하세요.('-'제외)",
  "Please enter 10 to 11 digits starting with 010 (no dashes)": "010으로 시작하는 숫자 10~11자리를 입력하세요.('-'제외)",
  "Enter your name": "이름을 입력하세요.",
  "Enter your Authentication Code": "인증번호를 입력하세요.",
  "Enter 6 digits including numbers": "인증번호를 6자리 숫자로 입력하세요.",
  "Enter 8~11 digits including numbers": "8자리~11자리 숫자로 입력하세요.",
  "Choose your Company": "회사를 선택하세요.",
  "Choose your role": "권한을 선택하세요.",

  "Search...": "검색...",
  "Enter Lowest Hourly Energy Usage": "시간당 사용량 최저치 기준을 입력하세요.",
  "Enter Highest Hourly Energy Usage": "시간당 사용량 최대치 기준을 입력하세요.",
  "Enter a valid email address": "이메일을 입력하세요.",
  "6+ chars, 1 Upper, 1 Lower, 1 Number, 1 Special": "6자리 이상 문자, 1 대문자, 1 소문자, 1 숫자, 1 특수문자",
  "Enter 10 or 11 digits (no dashes)": "10~11자리 숫자('-'제외)",

  "My Profile": "마이페이지",
  "Log Out": "로그아웃",
  "Notification": "시스템 알림",
  "No Notificaitions Have Been Received.": "현재 받은 알림이 없습니다.",

  "Button.Add": "추가",
  "Button.Edit": "수정",
  "Button.ResetPW": "비밀번호 초기화",
  "Button.Delete": "삭제",
  "Button.Save": "저장",
  "Button.Reset": "초기화",
  "Button.Confirm": "실행",
  "Button.Cancel": "취소",
  "Button.Close": "닫기",
  "Button.UsagePop": "사용 내역",
  "Button.Subscribe": "구독",
  "Button.Unsubscribe": "확인",

  "Companies": "회사 관리",
  "Address": "주소",
  "Country": "국가",
  "CountryName": "국가명",
  "Tel": "전화번호",
  "Fax": "팩스",

  "Add Company": "회사 추가",
  "Edit Company": "회사 수정",
  "Enter Company's Name": "회사명을 입력하세요",
  "Enter Company's Email": "회사 대표 이메일을 입력하세요",
  "Choose Company's Type": "회사 유형을 선택하세요",
  "Enter Company's Address": "회사 주소를 입력하세요",
  "Choose Company's Country": "회사가 소재한 국가를 선택하세요",
  "Enter Company's Tel number": "회사 전화번호를 입력하세요",
  "Enter Company's Fax number": "회사 팩스번호를 입력하세요",
  "Delete Company": "회사 삭제",
  "Are you sure you want to delete this company?": "회사를 삭제하시겠습니까?",

  "Selecting a Company is required": "회사는 반드시 선택해야 합니다",
  "Selecting a Role is required": "권한은 반드시 선택해야 합니다",
  "Selecting a Company's Type is required": "회사 유형은 반드시 선택해야 합니다",
  "Selecting a Company's Country is required": "회사 소재 국가는 반드시 선택해야 합니다",
  "Company's Address is required": "회사 주소는 반드시 입력해야 합니다",
  "Company's Tel number is required": "회사 전화번호는 반드시 입력해야 합니다",
  "Company's Fax number is required": "회사 팩스번호는 반드시 입력해야 합니다",

  "No such member.": "해당 회원이 없습니다. 정보를 다시 확인해 주세요.",
  "Successfully logged in!": "로그인 되었습니다.",
  "Successfully processed!": "저장 되었습니다.",
  "Successfully deleted!": "삭제 되었습니다.",
  "Failed to execute request. Please try again.": "요청이 실패했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Please check the verification code sent to {{email}}.": "인증번호를 {{email}}로 발송했습니다. 확인해 주세요.",
  "You have requested authentication codes too frequently.": "인증번호 요청이 많습니다. 3분 후 다시 시도해 주세요.",
  "Please check your email or password or country.": "로그인에 실패했습니다. 입력하신 메일과 비밀번호를 다시 확인해 주세요.",
  "Please check the authentication code sent to {{email}}.": "로그인에 실패했습니다. {{email}}로 발송한 인증번호를 다시 확인해 주세요.",

  "Subscribe": "구독",
  "Expand your use of AI and equipment further.": "AI와 장비를 더욱 확장하여 사용하세요.",
  "Per Daily": "일일 사용료",
  "AI Analytics (Peak Management, Anomaly Detection, Saving Report)": "AI 분석 (피크 관리, 이상 탐지, 에너지 절감 리포트)",
  "AI Chatbot Available": "AI 챗봇 이용 가능",
  "Maximum Storage : 50 GB": "최대 스토리지 용량 : 50 GB",
  "Maximum IoT Devices : 10 units": "최대 IoT 장비수 : 10 대",
  "If you cancel your subscription on the same day, it will remain in effect until the same day.": "구독 후 당일 해지시, 당일까지는 사용이 유지됩니다.",

  "Subscribe Confirm": "구독 확인",
  "Do you want to Subscribe?": "구독을 진행하시겠습니까?",

  "Unsubscribe": "구독 취소",
  "Would you like to Unsubscribe?": "구독을 취소하시겠습니까?",
  "It is being canceled. You can use it until today.": "구독 취소 요청이 처리중입니다. 내일 다시 시도하십시오.",

  "For more options, please use the Management Company menu.": "관리자(ADMIN) 은 회사 관리 메뉴 (Management/Company)에서 더 많은 정보를 수정하실 수 있습니다.",
  "Please contact the Admin to modify CompanyName, CompanyType, and Country.": "회사명, 유형(FEMS/BEMS), 소재 국가 정보 변경은 관리자(ADMIN) 에게 문의하세요.",
  "Company's Members": "소속 직원 목록",

  "You do not have permission to use it. Please contact your Manager.": "사용 권한이 없습니다. 담당자(MANAGER) 에게 문의하세요.",

  "Forgot your Password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "Your password has been reset. Please check your Email.": "비밀번호가 초기화 되었습니다. 메일을 확인하여 주세요.",
  "Your password has been reset. Please change your password before logging in.": "비밀번호가 이미 초기화 되었습니다. 로그인 화면에서 비밀번호를 수정하여 주세요.",

  "Your subscription has been confirmed. You can use Chatbot.": "구독이 확인되었습니다. 챗봇을 사용하실 수 있습니다.",
  "Welcome. What are you curious about? Please enter your question.": "환영합니다. 어떤 것이 궁금하신가요? 질문을 입력해 주세요.",
  "Please enter your question.": "질문을 입력해 주세요.",
  "This is E-VERSE CHAT. How can I help you?": "E-VERSE CHAT입니다. 무엇을 도와 드릴까요?"
}
